［I/A］Romancing Saga Re:universe 浪漫傳說 (6)

基本單機刷刷刷
巴打整既wiki

半周年復刻白花開始,泳裝妹,女忍,教授,人偶夾埋都唔夠130抽
頭先抽上腦還返晒
等保底攞女海賊就封印

玩左38日 終於可以打哂成個活動既Ex hard

刷野活動通常難度都好低
預左你盡量入加分角auto
最緊要每日清左有三倍個D關就差唔多換得晒

之前連Hard既海龜都過唔到

幾時先肯出公會
合力打任/ 怪
同埋PVP

PVP應該無嫁啦
公會都仲有d可能

今水30連中1
係咪無人要
要既留tg 同準備fb acc 綁

中左水著女海盜
突爆佢先

我想要可以兩隊人出陣
好似R 盃咁, 死一隊有得替補入
隻game 高難度關,過唔到就係過唔到

岩岩抽兩次卷 中兩張無既SS 好感動

咁好彩

係 連續見到博士踢部機 連續兩Hit SS 我呆左

又30抽0ssr

連埋上次人形已經60抽無ssr
對上一次中ss應該係白薔薇果時，雖然都要150抽先拎到保底

斬手指唔夠45000石唔再抽

我斬左好耐...
已經留石幾水冇抽

好難忍手
我兩個pool前已經想留

留石啦.... 年尾週年聖誕, 一定有強角
一個月先儲幾千石,依家開始留都係剛剛好

十月應該出萬聖節, 要計下石數先好抽

第一次要井
明明開頭想skip
係咁爆門神嬲到無晒幾個月存貨

我抽玄武黑絲井左次.... 不過冇後悔

終於打到6層水龍 比上次隻龜打多三層 中左把器既

隻 event SS 斧, 差幾十碎就50 LV

上到40就放棄 用水打遺跡升武器
而家儲錢升防具 同時刷914 升能力 無體用

靠七妹換衫屈錢

已被屈

咁多藥水飲哂？

點解你地有藥水剩
我已經要爆石黎打活動了

正常體300枝 活動體得返65 打緊914 刷突角 同415 斬角 唔夠力打10-2-4

同埋正常體等真正想爆體既活動出先用

斬可以打10-1-2

爆極都爆唔哂
可能我懶

有100水諗住刷能力
而家最盡去到第7層水龍
得兩個角色過6000
無一個角色HP過700
之前係用 水妹 加 妹妹 加暗法 狂出混亂同麻痺勉強過到Story
一唔可以混亂同麻痺就gg喇

斬 10-1-2
打 10-2-2
都算易刷架啦
2隻帶3隻都OK

以為無人睇
即刻update下先

直到今日既戰力

條link 好有用👍

我幾乎每次都會抽30-90抽，但好少限

很想要白花

白花我復刻時課左幾pack抽到保底先有架

一句講哂
白花＝人權

試左用同你有既人
盡量用低戰力既A/S去全力Auto打10-1-2

原來開咗新post,新海盜招2技好勁

係好撚勁

仲差你4000 戰力
要手動先得

搭車返放工手動 10-1-2
做野 9-1-4
趁而家無野想刷就練人先

低D應該都仲得
用S/A角既被動比較弱

個新遠征應該改做50 而唔係45就好喇

又可以燒下卷
雖然常用既都差唔多滿晒

R杯終於auto編隊同auto打都輕鬆好多

只要花5個星期送一隻勁既斬SS

可以幫D少用既SS推返高少少戰力
推完可以直接刷914

新pool來了

終於有爆水既活動喇

大劍都係暴力為主，比上隻高一級，但覺得非必要

斬兩下加埋可能同無明劍差不多

舊個隻免費又唔差得幾多 唔追喇 留石抽限定

隻SS弓既全體混亂先勁

個event本身都有水換
其實唔使專登儲

btw有得掘聖石，可以留返D R章換角

但靠智力混亂呢

打返粒降混亂耐性聖石

飲晒水去掘

呢次個活動好正 好多聖石出 唔洗打r杯打得咁辛苦先換到一粒

係
R杯1500先換到一粒
呢度打出來仲有LV

係 好正 打到粒特效石 唔知係咪出技先有用
高平時d一倍

有特效既技先有用
e.g. 不死特效

有冇聖石教學？ 唔係咁識點做

個活動好正兩次1000既各出一粒lv7

聖石都係跟用咩武器加攻 但我發現好似d裝都可以放聖石

通常睇返角色
好似太陽光線有不死特效，裝粒特效＋最多可以＋20%
咁打不死怪既關咪有用

平時無特別既裝返武器＋，升爆＋15%
除左杖，杖升爆得＋10%
法師跟返術屬性＋15%

因為呢粒叫"武器聖石"

出咗粒杖 sosad

裝曬成身會好正

Thanks all, 裝左有冇得除返落黎？

有

現状の威力A技の威力値は大体28〜31程度のため、2回ヒットするとなれば実質威力値は60前後になります。

※威力値比較用

ダブルクラッシュ/BP10：威力値30×2(仮定)
威力SS/ベアクラッシュ/BP9：威力値48
威力SSS/マキ割ダイナミック/BP11：威力値58
威力SSS/無明剣/BP12：威力値69
実際の威力値にもよりますが、単体に対しては威力SSS技クラスの火力に匹敵し、範囲攻撃としても扱えるかなり便利な技となりそうです

5000 戰力
2下3000幾度
都幾勁

係巴哈見到

有無人知 威力石 係咪即係咩武器都加

係
但威力石升爆先加10%攻
HP滿＋攻升爆＋20%攻
勁成倍

唯一出一粒lv7係暗闇
想合左佢點知要成30萬

幾時先改個弱智補血AI

幾經辛苦
終於打完10-2-4
順住個勢直落打埋10-2-5

10-2-5易打過10-2-4 痴撚線

所以唔敢出兩隻有補血技既去練 等如打少個

用開50晒既七妹,白花,泳裝妹補血三寶+女忍
原本放緊50聖誕毛二力但近排女海盜又幾勁

依隊如果補血再醒D應該自動到round6

我用開呢隊打 差唔多咩都打贏 有時會換綠頭

[img]

就係新年主角同綠毛兩隻都無

綠頭高攻所以先有時入到隊😂

用呢隊要手動？

自動

無新年主角可以用神坦都得

打哂11章
同升爆左妹妹
全場大召雷同召雷屈死哂11章啲怪

無七妹唔使玩

好彩開頭半年送石活動抽中 個陣抽都開局 都返轉頭睇攻略先知佢係必刷角 同打左陣1-2-5 就中法師

我無七妹 好在其他角能力夠高 輸幾次都過曬

無點玩

我覺得最緊要有白薇 真係萬能

白花係carry神
可以1個帶4個

我都冇妹妹 人生輸家

等每日一抽出

每次死合隻Boss會連放全體攻既都唔知點打好

放隻雪人/死左會全隊回血既角
睇Bosss食唔食stun/麻/混
最後就降精降力

boss通常都高抗，用死左救全家角應該ok

仲未有新活動情報
抽左20 螺旋
全A

應該差唔多有新活動
我都忍左兩round無抽新卡😂

終於有新活動喇

又兩隻斬
隻蜥蜴反而吸引d

今次希望突得爆隻蜥蜴
60日狂打而家最高 32000 戰力 希望打到去第十層

兩隻都有SSS 技

妹控驚

已抽到一隻ss海盜 即停手

好想要,
本身有Elen, 都係有果招SSS 技,打植物系好大力
海盜仲有Bp 9 全體技

二技斬4 下好似仲勁過SSS 技

幾勁都係留石抽9月限定，白金池就隨緣啦

爽快度應該似上一個池大劍佬，不過容易被取代。

新Pool第一彈 3隻SS
候爵，最終皇帝女，毛二力

新story VH送SS

可以設定技能BP覺醒數

交換所SS羅賓 SS甲

終於有新地方auto

終於第二件SS 裝

星塵袍都4件了
跟本用唔到咁多法師

毛二力雖然好睇但又整容

刷黎變賣都好

睇新角能力先落注
all in 就儲唔到石過聖誕新年

兩隻小劍，不了

小劍真係無咩興趣

等part2吧

上次先中完兩隻小劍 唔洗再抽 直接Pass

主線更新左有幾關有ss角跌

最終皇帝女先係主菜
識補血既大劍
日本仔話補血能力比生命之水強

可以即刻換走一個回復角做今次任務，但都唔覺得係必要

呢隻角d招 好似麻麻地 攻擊既招唔勁 又多左招補血 好似唔三唔四咁🙈

要靠之後style換招

我隻白情男皇帝等到依家都未有原版換招

你呢個有難度，隻原版本身都唔多人用，應該做唔到top5俾人抽

update有bug,重開入唔game.

NOX開唔到黎掛
好彩本身已經就刷完

屌 張SSR卷由舊野

一樣中重覆人形

識補血既都係勁野

新手玩請問我係mailbox d禮物領完係邊度咁出黎用?
例如10連卷個d ,我睇唔明日文

係抽野個page
左掃右掃應該有1個pool係10連卷（好似同免費抽一樣）
另外5張5張派個隻卷又係另一個pool

ok得左,請教下皇帝女個pool中晒3隻ss角但無你地講另一隻補血=無用?
都係剛開始刷黎玩

請問中左皇帝女同補血個隻 應該停抽等你地講既part 2?
仲有6300石

可以參考下依度
皇帝pool專登抽走左2同5
個人覺得2(七英雄既妹妹角色,簡稱七妹)
係必定要有
其他打手慢慢玩都會抽/儲到,
始終都係靠掛機升角既肝game

ロックブーケ呢隻用活動ss卷中左
但我唔明點樣開技能2? 升lv去道場?
完全唔識玩

開技能=入隊打關等運到
開到技會閃一下燈
升人仔主要有升LV,基礎能力,技能,升裝
LV=打訓練,刷關
基礎能力=遠征(打到某D主線會開),刷關
技能分技能lv同傷害lv;前者打素材+錢,後者刷關
升裝=首先要有S/SS裝,未有時可以淨係升唔進;中期刷關目標

道場就係比你自由放角色入去
一定時間後就會比個個角色既碎片你用黎開人仔LV上限(30->50)

新手既話首先清下主線,用下佢派既遠征卷升能力
依家每日帶SS角去打一次周年關攞碎片
平日刷主線Normal既1-2-6(水龍關,會跌SS角)

我冇妹妹成為人生輸家

白花油廢老就咪笑新手

呢度無腦all in 就得?佢活動池黎right?
上面個段睇左了唔該cool 巴
但我唔見有遠征,打到1-2-12

我無妹妹 有白薇 除左r杯6 7關 其他都過到

不過如果呢兩隻 一隻都無既話應該好難玩

巴打好詳細

其實呢隻game比d耐性玩就好快中ss
唔好睇少每日免費一抽 出左game咁耐 最少中左20隻無重複

有SS唔難
係練上去非常苦悶
同埋電腦掛機佔9成

最top個幾隻練完一排 有新關出又有得升過

蜴蜥刷到50 了
開始刷羅賓關...
活動同水係多, 問題係,好花時間
可唔可以好似怪彈咁, 比方法我用兩倍氣,你一場出兩倍獎勵
仲有其他game 要刷

一定要開住刷好煩 做唔到其他野

又唔俾人掛機 隨時一掛就Ban
屌佢

用後備機刷啦 乜都做唔到又用得多電

蜥蜴你刷到50咁厲害？！ 我放棄了，冇抽新角升到42算喇。

羅賓就應該可以50

請問刷左1隻ルージュ就得?見隻game 有界限突破

有時間可以繼續刷碎片升突破，冇時間用普通黃金碎片

即係佢再跌會變碎片?卡左係3-2-6
我應該狂用遠征反回卷衝上30lv?

再跌變碎片
用遠征衝能力值同經驗值，再刷關卡
你也可以去修業者之間練功

thanks bro

黃金碎片係所有角色都用到?咁呢d碎片係邊度打反黎?

通常活動送
或者係主畫面禁右上角
アイテム比你賣D無用既A/S碎片做白銀
然後可以用白銀換萬能碎

請問呢個點解?
同埋我見佢今次活動都送幾多碎,我應該盡量做左活動先?修業好似要200回,我打到第一關only
thanks 巴打們

打主線100次
同修業一樣都唔睇你打邊關
修業應該打最低AP就夠,收益麻麻

我頭先發現用遠征之後d角色個頭頂有舊野,請問咩黎?
黑色成舊線咁樣

即係開始升唔到能力 可以換其他角去遠征

呢個係用遠征卷會小d?過左之係變反正常多?

應該係過呢個時間減一張 再過一段時間又再減
唔洗太刻意慳卷 成日送 用極用唔曬

冇女黃帝，出兩把光+大劍畀我做乜

即刻去抽隻出黎囉

抽女皇帝

因為時間過左D會扣少D

唔該你先雖然昨日己知

單抽成日出奇蹟
所以普通pool唔使花太多石一直抽
抽到七妹就夠

技術覺醒同繼承係點做?教下我唔該

覺醒係可以將招技減少bp 材料通常有得打同換

繼承係將同一角色既其他版本既招 放落去用

係編成角色個加號度set

繼承一定要同一角色?

同名既角色

兩張ss卷 中小紅帽同上一期既全體混亂弓手

嘩 你爽啦 我中新水法，不過我已經有黑絲...

單抽ss 唔多過5 隻
由第一日出開始玩

重覆唔計都最少10隻
仲要成日出重覆

成日中米高,湯瑪士
唔洗訓練都夠碎片昇到 lv 42 以上

今期女皇帝值唔值得保底抽？ 有冇人用過？

評價好高，睇你差幾多抽保底啦

活動卷+SSR夾埋中一隻重覆孔明

差147抽

你可以50Lv 喇

用緊覺得幾好，有補血就唔駛講一定有用，都補唔少可以補400+
同埋自動回血續戰力好高
雙屬技打人都唔錯，無咁易俾人resist

睇黎要拼一隻，依家靠水妹白姐撐住，屬性不對都冇得換

三大自動回血補
斬: 女皇帝
打: 白薔薇
突: 水妹
各有各勁

棍棒,銃槍已經好耐冇出新ss

無啦啦開主線+半減

仲有好多回體水 爆肝了

咁快已經整死左主角老豆仲出A
應該好快出SS

30抽出左隻
比想像中勁
補血一隻都不能少！

利申：所有補血角都有

第二個pool不太吸引

我60抽中，唔需要保底算滿意

下個pool係咩野 如果唔吸引 呢次我都抽左先

又係皇帝女
仲要出塔

如果唔係驚出老豆
可能都想抽萊茵哈特

抽左120抽 先出到皇帝女

如果仲有卡未抽齊 不如補多30換埋佢

三隻中曬 仲可以換碎片 唔知換邊隻好

覺得三隻都差唔多咁

De De DeDeDeDe

抽中米高兩兄妹

新米高都幾好，唯一一隻識吸血既突角
仲可以提高全隊既突攻力

之前無睇過性能就抽
剛剛試左
加突..... 試多兩場... 回血, 再開性能睇睇
好滿意, 立即換泳褲skin

30000石讀心game
兩隻Silver一隻皇帝女,舊米高,女忍
要儲多9000石井

有皇帝女，仲抽?

新pool個隻女弓；目標係黑騎

感覺越來越農，就黎頂唔住想棄了，抽到新角都唔夠時間練

top隊其實已經成晒形
淨係抽岩眼緣/等再開上限

其實都係AUTO 農

黑騎有SSS突技
無白銀海賊少女既可以抽下

新角係咁遠征啦～咁多卷

event多到
幾個event疊住出

爽牙

上次井就係泳裝女海賊

10 抽中大劍女收手

其實宜家d新角麻麻地
我抽左皇帝女個pool中曬3隻都開始後悔
無咩實用性
隻皇帝女得招a技有用 又回血 好似兩頭唔到岸咁

留石等聖誕 應該好多正野抽

同埋宜家太多角出ss同sss技
但睇一睇覺醒左都要12 13mp真係不了 招技等於出得一次

想佢快D出限S角event
唔係一堆銀銅片無撚用

實有用既
防斬既healer
係其他人咁怕斬

相對第2彈就無咁值

有泳裝海賊女就未必要抽
黑騎應該勁唔過佢

仲有第3彈！

全部s 角升到42 lv?

睇下出咩角再睇分析先抽
我唸起抽左第一隻弓同統升爆左技 宜家放係個倉度就慘
完全好少用

尋日上左巴哈睇 佢地好用心 每次出新pool前都有分析

泳裝女賊有無試過招防反技 要手動先開到 10mp一次

泳裝女忍?
其實反擊淨係R杯有用
其他時間都係用50左既普通女忍

我未試過開佢招黎玩反擊
下次試下r杯玩先
我一直覺得泳裝能力會高d 但女忍好似普通個隻繼承返泳裝招b技好d

禁錯負皮
呢個list好有用

我長期用綠頭 大劍 女忍同白花

今個pool的確唔太吸引，又可以慳返，呢班角色我好鍾意，不過冇乜特色。

練新角用遠征卷升吧，最新果個可以練到hp740, 我幾乎用盡將一大堆角升到740， 再去VH10後堆關練功

可能我心急
不過遠征到700都夠係vh12練

有堆角遠征到有雲先600血

有雲都可以繼續上 反正大把卷 黎緊每日派100

新角係咁推輸出角，好冇特色，坦同support都好少出

坦又唔想直接收兩隻アルベルト皮
support又唔識auto

auto ai 太弱智

有雲係能力值無得升（其實間中仲升到）
最新既遠征最少可以升到700血

我格硬隻隻升到740先停 就快要升s角a角

有得設定auto技能BP啦，好左少少
但雙healer依然會一齊同一個人補血

而家回血改左仲要需要回既時候一定會回
一要回就兩隻補血都唔駛打

所以auto放一隻回血算 未知等如出少隻

改bp 我覺得都係幫助練新技多d

其實佢不如改 可以auto時停用招技仲好

專登唔改等你無得尾三補
同埋無得雙屬邊單屬

我抽到大劍女就收工

刷左武器腎石先啦

使唔使咁多event同步出

肝腎石？無問題啦

掛9好似快同穩過10
出既野又無咩分別

真 10好易吹冷氣凍死
掉量又差唔多

10可以升埋能力值

升唔到幾多
如果升能力值
都係打13VH

呢樣野日本仔果邊都要求左好耐
但官方死都唔肯做
我唔覺得係技術問題囉
如果話怕玩家全自動掛機刷野.......
喂屌依加都係Auto 架啦

等你auto得無咁爽

第三彈有四大天王湯馬士

安心all in黑騎

3石合計999石
蛇再加裝

無懼四天王
照抽

Elen
Sara 終於出啦

抽啊

睇左技先

依家先知有得賣D技能書同寶石
唔怪得知D人咁多錢升技/人

我都賣技能書算

雖然宜家雙倍 但唔爆石打錢了

諗起之前每日on99等打錢一堆人無升就

上次雙倍錢 我仲爆左兩日黎打 成2千石

急書十萬一本
如果唔係真係要刷主線先有錢賺

Re左兩粒鐘終於打完蜥蜴人10同道場40

SS象係類似羅賓,打主線任務送代幣換

全屬防聖石滿lv 10%
雙屬聖石又係得10% on99

單屬先15

低級錯誤

刷極都無減麻痺耐的石
我見D 人比白薔薇, 每turn 全體降,再電

刷到 不過刷唔到高LV
我仲睇錯升晒去減魅力耐的...

今轉九千幾乜野好聖石都無

主防具係得全屬減傷有用

我宜家都係盡打防石第十關 隨緣出全屬減
鋤頭用黎挖紅碎片升lv算
挖聖石太難中想要個種 分解又少碎片

係
單屬有d 關都ok 15% 都唔錯
雙屬真係最on9

但佢就勁出最on9既雙屬比我

$138?

？

App store

新手唔太識玩 咁樣係咪可以繼續買落去

リセマラSSランク(大当たり)起馬兩隻(最好有術士)
リセマラSランク兩三隻就OK

問題係要有補師

最好有ロックブーケ先開
如果唔係打到喊

free game

送左200張卷 抽曬一隻ss都無

一樣 湯馬士都無一隻

日文不了不了

唔吸引skip

抽到最終皇帝（重複） 同 兩刀妹 （新卡）
S都算多，不過全部重複
幾時先抽到妹妹呢

隻湯瑪士 好似係第一隻有SSS 術技角色
我ELEN 會抽,4BP 一列.
Sara 好似一般 ,3BP 陽突弓係賣點,可能為下一款鋪路

Elen 招式好，BP數合適，抽到唔錯
同意呢隻Sara 好普通，要儲多d style
湯瑪士全體石化好正

想抽

係女都要抽！

Elen 係唔錯但因為係限定抽，大家都期望佢會再勁d或者技會特別d...俾第一第二彈養大左胃口
Sara 其實係依加弓既攻手中算Top，就咁望上去能力勁過Claudia
不過總體來講望上去又唔係差好多 如果有Claudia 真係未必想追佢

Thomas萬能型應該係今彈大獎，不過都係想等日本玩家測試埋佢先

中左Thomas呀
舊果隻呀頂你

你中左sara
打和啦

果陣我起碼叫左半年先抽中到

一開始未出七妹都係咁打
果時得縲旋有SS補師抽
之後發現補師好重要
所有識補血既都抽哂返來！

100 抽先中elen , 齊set 了

40抽中晒

厲害

咁多隻手機game 呢個account 最靚, 差唔多次次都40-60抽攪掂

今次目標係湯馬士，真大獎，有冇師兄用過覺得點？
我冇妹妹打算搵佢頂

湯馬士點有得頂七妹

クローディア聖塔段劇情唔係好明 個忍者係邊個派去 ？

呢隻真係爆肝game黎 前幾日先爆曬4百幾支水 宜家又送3百幾支黎

刷左清左財寶未
仲有大水拎

打多幾次250地圖就過千支水

就係清地圖先多水

大家打邊一關刷地圖？ 我打緊VH11 但好慢

打13 係慢 但不斷升能力 仲要減半體 真係無限體咁打

尋晚忍唔住手, 好彩Total 70抽齊晒
湯馬士可以睇呢條片日本仔實測

係咪智力高所以石化成功率高
招技確率低 但好多隻中曬石化
但睇片佢淨係用係一種怪度 唔知其他係咪都咁易中

智力高一定有影響，可能加上抗性低
片中打緊最高階VH13都中咁多隻證明效果算唔錯

佢隻人養到成7900 戰力緊係勁

得咁多
努力爬緊

我自己實測 耐性之外隻怪本身能力屬性都有影響
用遠征券谷一谷Thomas後就去左11-2-1 打
果版得鯊魚(石化耐125)、細隻既毒魚(石化耐0)同大隻既死海魚(石化耐0)
細既毒魚明顯能力低D，普攻2劍斬死
所以雖然後2者都係石化耐0
但明顯毒魚中既機率大好多，差唔多6-7成成功率
死海魚得3成左右
不過我石化得Rank 18，練完先知真章

佢點頂.....妹妹識補血喎

最理想係咪雙妹+湯馬士
石化混亂魅惑麻都齊晒

why not both？
齊哂

十抽出湯馬士好爽，其餘兩件唔抽喇
冇妹妹都冇計架，今個月狂打地圖加埋之前任務過百抽都未抽到，仍努力中

唔好抽大pool啦
大海撈針
留來抽限定角啦
照能力計限定角通常高d
大pool用每日一抽就得
妹妹每日都出過兩次

我同我朋友都係每日抽抽到七妹
其實........我計計埋埋每日抽已經抽到3隻七英雄...

我都想每日抽中七妹
宜家留緊石等限定新pool

我以前有坃Web 版Imperial Saga
按經驗佢地下個限Pool應該係萬聖節女角

萬聖預佢一定有
抽幾口算, 要儲石過聖誕新年

聖誕七妹

好想要saga 1 三柱神

其實如果想升角色 宜家打最後個關算好易打同快

不過好肝無限體咁

刷緊13-2-3,可auto
全部怪怕斬，2、3 版有各2小怪係低血
尾版有大天使係威脅

兩隻斬斧做輸出，白薔薇回血
因為auto 我放棄用聖誕劍坦，用螺絲光鎚，死左都回全隊
我elen 中間，係確保多人死時，都優先復活佢

湯瑪士食花生昇緊

我初初都好似你咁打 但最後個關無咩怪 打得仲快

係咪13-2-4??
剛剛試左, 又真係易打D,同快D
twitter search 到有人70-80 秒周回, 兩隻carry 再3隻育成....
一陣用金碎片谷爆elen 50LV , 仲有成千支水

有無陣參考下

#ロマサガRS VH1324
twitter 咁search... #ロマサガRS + VH1324 或(VH13-2-4)

有直斬技都可以入陣
侯學火法,有斬屬

無アセルス無人權

我打13-2-5
應該無80秒咁快
但感覺上少d怪 打快左

我打VH12-1-2, 貪佢易打
我仲未開VH12-1-4

呢個PAGE應該幫到大家 點組合會打得快D

不過宜家太多水 點打都用唔曬

到最後果日都未清哂就一野啪哂佢

無升Elen
算唔算勁？

利申：升緊終女同アセルス

上限得6百幾

有咩關可以清大量體

按web 版既往績，三柱神/其他Boss 角實會出
不過暫時Re:universe 佢控制住d 角色既出場控得幾嚴格下
應該有排先會有
我想佢出聖王

出聖王代表隻game會執柒啦

萬聖節！

兔仔唔會之前打到嘔個隻掛

復活隻兔仔變埋女

正是！

送依隻

仲有送SS天使坦

剛剛先更新46MB
D 日本仔咁快拆到資料出來

Vampire Lady 唔錯喎

人地有哂tools，一升即拆

大木斷 威力A BP6 , 仲有對植物特效
好大力.... 打去斬弱點, 有接近一萬
4 BP直斬範圍,好用....

想抽吸血女

睇巴哈分析好似下個pool麻麻
睇黎抽返宜家個pool仲有用

想要吸血女招吸血斬

吸血女可以係咁吸血喎！
兔女總補正值有465%
兩隻都唔算太差啦

利申：而家個pool抽哂了

原本好想忍住留石 等年尾
唔太吸引既都唔抽
岩岩忍唔住70抽曬3隻

吸血技應該幾正

真正不死系

總點係: 女角+節日
唔係唔抽下話

我都係70抽齊
Thomas 萬用又大力
艾蓮4BP 直斬+ 威力A大木斬
二隻都好好用，70抽算抵
莎拉就...俾個黑人問號佢

艾蓮今次d 技係好用嘅，有能力抽埋係好事。
上次抽到SS海盗都不差，仲要單抽第一抽就中，跟住抽多四次都垃圾就例手

留石抽限定角 一定無伏

一個9月抽到4隻七英雄，暫時齊人了

除左七妹同新宿
其他都

六英雄中，妹妹，新宿都差不多最有用了
其次係樣衰品川

又係一抽即中

羨慕
唔敢郁手抽

去啦～大把SS等緊你

屌第一下十抽中左3 隻新最後都係要食補底先有埋吸血女
個account 真係非洲dna 黎

補底為左技一

前三個有抽既pool都保底
唔敢抽了

十抽試手氣

做人不要太貪心

第一十抽嚇撚到尻縮

好在50抽攪掂兩隻

三張ss

為左吸血女先抽咋

中完S妖精就收皮

照睇兔仔先係大獎！

有冇抽？ 兔仔d技全面，純火力型
吸血女配合舊SS變完全體，好想要 不過又唔值得補底抽

兔仔超越左忍者變成最強打角！
抽唔中！

我女忍最強

用落係幾大力
不過之前活動果隻19 兔無打到

無果隻就無完全體

係呀屌 而家想打返都無啦
果陣刷到部電話壞鳩埋都係得47 塊碎on99

我刷到屌晒老母先啱啱好換到咋

我都係換左唔想再打，唔知D人點刷滿隻兔仔

我都係岩岩好，打到爆粗，完全冇升過

我刷到啱啱好換到之後唔刷

想問下有無人用android 玩刷左一段時間之後隻game 會連唔到線係咁retry 都唔得 (但用其他app 係上到網)
要重開隻game 先得

冇試過有事 係有時可能check後台update就慢到唔郁或彈出去

利申我用低階Android

咁可能我部機有問題 唔該

KEKEKE死左之後重有咩地方又有D人即時吹到下水?

陰陽兄弟

SS武器

兩個新角好似幾型

好型 兩隻野需要多d技幫手，希望保留到被動全體混亂

今次s 果隻三招技都有唔同異常狀態
如果之後出ss 應該幾正

睇左情報，幾勁，不過不是限定pool，又要忍手嗎？！

應該會抽 ss技既光暗
同埋好多智力應該幾高攻下

照睇兩隻都係攻擊型
ルージュ知力水平大增 66%＋13 > 89%+16
被動魔力胎動一開始就會加知力
所以影しばり既麻痺率都會大增！
仲有新招 - ダイフライ 4BP全體攻
係陰版既ライトボール
可用性大增！

原來仲有隻S Blue送

10抽中左零姬，諗住再追多一隻SS抽左兩次10抽，乜都冇

10抽中左新Blue
諗緊再唔再追

我覺得零姬最有價值，兩隻SS好勁但舊光法有被動全體混亂都好好。

3次十抽中暗法同零姬 係咪收得手

收手啦

雖然幾吸引不過一諗起入一般POOL
再加兩個月就一周年 儲定石冇死

3次10抽一隻暗法
想要零姬 但2個月後就一周年 想留石.....

啲寵姬一定好勁

原來就快一週年

咁真係要儲石

新手入坑，想問下有無邊隻要優先練咗先同堆而家啲pool使唔使all in?

參考
toptier+最先練:
ロックブーケ、アセルス(左>>右)、モニカ、アザミ(前期右,後期左)
toptier:
アルベルト、ミカエル(左)、キャット、レオニード
セルマ、ヴァンパイア、ブルー
可練:
コッペリア、クジンシー、教授、バーバラ、T260G

初期練人靠打主線,打個某D關會開新遠征地方
將主力掉去新遠征地方再瘋狂啪送既送征卷就得

Thx 巴打

呢排拎杖既角色 升兩倍能力 優先練

大家邊關練杖？ 我係VH12-2-1 練，升得慢

其實打13 2 5都唔錯 但要拎兩隻高攻斬幫手

熱陽 1322 快刷，有新Blue/白花/孔明夠高攻，carry一兩隻其他屬都得

仲有1000 支水

好辛苦咁由1000支 用到得返百幾

我都係
搵左部廢an 機日日掛足全日都仲有百幾枝 已經max max max 咁隊
今次活動掉好撚多水

最後衝刺幾個鐘用水 用唔曬好似好曬咁

懶到連仲差3粒南瓜

屌，玩玩下先發現呢隻驚升技先係地獄，想問下巴打們招大技係咪要手動先刷到升rank? 如果想全auto 升技的話要點做？

升技點會係地獄，好快升爆
升能力先係，永無止境

我都想講升能力先無止境 一隻要練到900血以上 都唔知打左幾多萬鋪😂

練技我通常會練左最高mp既先 即係例如要13mp 我會覺醒左佢去到10mp 但隻一入關就會auto呢招先

如果覺醒完都多過10mp既 我都無辦法去練 同埋太多mp既就算手動打都好耐先出到一次 唔值得花心機去練爆佢

呢隻野上次斬角升雙倍能力練到痴左線

呢下痴線，啲大技99係點做到

計好第1Rd比全體技清場
2rd就用到13mp既技

樓上正解 龍陣幫到你

隻野好癲！ 舊版50LV 我都覺得好用，新野冇抽

但新個隻a技打兩下 一下打落去萬4 兩下二萬8

相勊先岩

尋晚係度瘋狂爆水想清晒佢，爆到頭昏腦脹，一時錯手就gg了

唔緊要 一定用得到 我都有打算一次買一堆好過成日要refill

我舊版SS技一下先得14000

時間

但無晒錢升技同突破

抽唔中得アセルス頂住

日日勤打錢關啦

我七妹同綠毛都冇...

我初初同好似你咁成日唔夠錢用 自從狂打上次個打錢活動
宜家已經唔怕無錢洗
好似每個月都會出打錢活動 珍惜下次既機會

岩岩睇返D能力值既碗力諗住計下你能力值幾多
新SS素體上限係75
佢lv50係91%＋16
能力上限＋4
最大上限係163
即係你己經練到極限

能力好快上限 血先係無限升 不過越升越慢
有新主線既話會升得快d

血真係好難升，一隻900都未有

要錢=賣技書

技書唔捨得賣，有錢時可以亂升技

除左藍色書唔夠用 其他賣下都無咩影響

931 都應該暫時極限啦
睇wiki 話13-2-5 可以升到910 HP 左右，加埋你全覺醒+20 HP 已經930

如果無活動刷但要錢，可以刷下主線果d 覺醒石
賣1 粒都有100 999 粒就十萬加埋刷關錢應該有十零萬

原來活動d 石總數過晒1 億 紅+藍夾埋成7 億幾粒
自己日刷夜刷手上得30000 粒
7億/30000 = 平均最少都有2 萬幾個同我差唔多日刷夜刷指既人玩緊

痴撚線，隻女吸繼咗萬聖節女吸之後變撚咗不死

識貨
不過後期好易俾人一下打技爆死

雙重吸血，但要首先要D怪唔秒你

啲怪真係好痴線，升極都係頂得個一兩野

Auto 咪爽囉

痴線，點解主線可以卡normal 但打到vh 架

隻超人red 勁到仆街

3招都係 打＋陽
仲有每round自動回BP+2
仲有吸血攻擊＋增傷被動
仲有SSS大技

因為normal係過去大半年不斷後加，
咁自然有d 前期既 VH關係易d

但係normal邊關都好易

2個月一周年自己諗

呢次落唔落普通pool 先

睇個樣係會落普通
唔通逐隻公廁SS出新版

會落普通pool 真係唔急，隻game 又無pvp
雖然七妹我都未抽到

個個打光石 唔打暗個邊 仲差好多先拎到ss暗杖

好似淨係拎到多d果支

下 鬥多

只會俾多石果支
同埋白薔薇係光

我只打暗石 不過數量同光石差太遠...
雖然今個池冇抽，但想留定武器將來迎接佢😎

個個都想free ride出齊blue+白花

又唔記得清聖石

gamerch更新左個排名
綠毛，湯馬士，白花 變成SSS級
兔仔上左SS 忍者跌左S＋
新陰法上左SS

好想要白花

出多左正野女忍都慢慢比下去

我練得嚟佢都應該落咗A

我覺得SS好多因爲火力高，唔係有特別技能，跌得會比較快。
SSS果堆可以keep得耐少少

未咁快既，打系仲係第二把膠椅
千手觀音～～～

普通DSP好易比人取代
新角只要有雙屬技就輕易超車
新Red應該最少SS級
應該都會超越女忍

三隻SSS都係OP限定角
所以有石都係留抽限定pool有著數
到一週年我估好似半週年咁會復刻部份角
再加D限定OP角
半週年既OP限定角就係綠毛

有無人睇得明關於螺旋回廊既公告？
1. 10月25日新增41-60層
2. 新增 '新螺旋回廊pool'?
3. 更新後會派"螺旋回廊券2"
4. 新螺旋回廊pool要用"券2"先抽到

即係舊時儲埋D券諗住佢update螺旋回廊時all in係無用既！
因為出新pool同時會出新券！

最怕復刻要用貨金石就仆街喇 要人俾錢

上幾次都有，課金係半價同埋保底必中SS
但都有得就咁抽

係呀 舊劵會冇晒 所以尋日一炮過用晒 有130抽 但封面果三隻一次都冇出過，我仍欠黃衫果個斧頭女...

角色排名睇下就得好多網各有排位
女忍始終係最愛又好打

想問大家平時點儲45000石架
而家零石想等白帽抽爆佢

每日同每週任務都要做，所有拎石活動都做晒，會落普通池的卡避免抽。 係好刻苦

依家個新暗法好想要，上次個吸血護士都係，都忍手

上次隻兔仔先係大獎
抽中吸血女抽唔中兔仔

女忍仲有反擊技同冷攻擊既小優勢既

我都用哂，都仲係無斧頭女.....
由開server抽到個pool收皮都抽唔中

兔仔幾勁 應該勁過今個池個鎗女

gamerch 評左佢做打系最強
唔知新Red勁唔勁得過佢

課

好驚值得支持

依家都7,8成角色500 hp ,都唔少石, 有潛力咪600 以上
好多產廢都抽到50 lv , 每隻都有50石
盡量42 lv ,武器lv 都有石...

忍手好重要, 簡單分別
寫住special的pool 都之後入普通,可以唔抽
Romancing 限定就研究下隻角色先, 好勁先出手

起碼要忍4, 5 個pool 先儲到45000
睇你忍唔忍到

要忍得住宜家 好快一週年跟住聖誕 一定大把野抽

呢次活動呢關真係夠曬難打 值得挑戰下

有咩組合推薦

隻怪怕 打熱雷 勊斬

打角我得隻女忍練得勁
白薇出到熱招
隻格檔都頂到下

8000戰

差不多9000...

D裝加多左姐

.gun

巴哈吹奏緊隻新大劍

睇黎唔錯呀 加乘高 如果新手抽到可以做主力喇

邊隻新大劍？

螺旋隻新斬

[url][/url]

哇 送好多石 開心死

被動 反擊回避

如果件SS杖係+知就仲好

把野威力多過之前把7點 都滿意

幾大力

無＋知好似少左D野咁

同埋lp唔知係咪得1

正常返，咁唔錯喎
可惜唔中

中左新果隻螺旋抽槍角，
另外50後既螺旋塔冇七妹真係好難打

好多券抽....
抽晒,一隻SS 都無

我普通池20抽出左一張SS 銀龍，即係封面右邊果隻女仔，但中間個七英雄妹妹仲未有😭
新英雄王都未抽到😢

廿抽出隻水龍法

40抽卷 中得一隻重覆ss

20抽中左隻大劍佬

二百幾日重未有妹妹

抽螺絲爆兩彩心諗冇左

兩隻垃圾其中一隻重要係嘟嘟

呢隻新SS 8BP SS好似幾勁

白花繼續無雙
剋屬打5~6000

儲落200卷+150螺旋得3隻SS仲要全部50晒

果陣叫左半年多既春先中到

又係養身MODE

新章主線 + 半體 ，養生MODE已完

廿抽出左新劍士同之前一直都唔出既斧女

恭喜！ 我冇好野抽到

第14話....
主角術覺醒！（上集結尾都知）
仲有主角隊個大叔竟然係....

反差太大，唔知會唔會承繼大叔嘅技...

換左style姐，應該會有承繼技
主角可能會追加火屬性

屌你大叔

仲諗14話cover個女人係咩人

浪漫啲劇情係正 嚴肅得嚟不忘休閑一下

我以為係doll

威爾想要阿伯原圖多啲喎

d 技好似麻麻地

高不成低不就咁

温泉ジニー
3BP 單體降智
但....如果一週年會復刻綠毛既話我抽綠毛唔好?

温泉アイシャ
13BP SS 熱+斬+ 植物特效，打植物應該會好勁
但植物怪依加唔算多...

周年會唔會一次出晒主角、老豆、觀星

可能又好似半週年咁分幾彈
每次都有復刻pool同新角pool
抽乾哂D人為止

睇埋被動先
温泉ジニー有被動降智(大)，滿血減傷(中)，常時加攻(大)
8BP 即死SS技
未算太差既
綠毛要等復刻，但都未知係咪真係有

温泉アイシャ被動有自補(中)，滿血加攻(大)，常時加攻(中)
4BP 全體攻擊先係亮點

整體來講未算太差既，仲有能力有兩個箭咀
應該可以推能力高上限

btw 水著又係，溫泉又係，著咁多衫做乜....

SE D Game 相對地少賣肉 (?)
So far 只係見到SE 隻女武神GAME 會少布，其他Game都正正常常布量既

我冇綠毛 相信會抽
依家降知靠亞馬遜女戰士 腦削又扣多BP

新pool好似麻麻地 可以skip

冇體半又養身

抖返兩日應該又有活動

已經有活動

重點係就快一週年

抖返半日都無

我目標係降知那個，30抽黎斧頭女，70抽齊角色，唔駛補底算好運。

頭20抽爆兩次爐仲以為咁好彩，最後全部舊野

話說 呢隻就一年又真係每個月嘔到新角出黎又唔洗靠合作

不過如果有都幾想佢同洛克人合作8BIT諗起都射

大把角色未出 同一角色又可以出幾款

話咁快又聖石

抽爆佢

畫風我喜歡 結論係 我唔抽

掘到兩件全輕減 ，其中一件rank6

果堆野有邊個會抽 以為起馬都有隻小火車同女帝抽下

老師都唔錯既 如果缺一隻副補既話

如果會BUFF返一年前既角 調整下或者都會有興趣 呢堆野真係不了

我重差一粒 希望完前掛10跌出黎
1000博都唔知幾時先會出一粒

邊堆先
想抽返聖誕莫妮卡

掛足兩日先得三粒全減
仲要升埋單屬減，唔夠碎

掛多半日出多2粒 慳返1千匙

用全屬好過單屬 單屬一係唔升要升就全部升曬 太煩 用全防算

如果有泳裝海盜女 毛其實都可以唔洗抽兩隻其實差唔多

兩隻都冇可以考慮儲石等泳裝算

利申兩隻都有

始終單屬有15% 有機會用得著既

今晚3點就有新野玩 派好多石

派幾多石都無用...
抽唔到野

個闇鍋 伏撚死

石要儲唔好開野就抽 等角色評價 勁既先抽會玩得好開心

等半周年,一周年最好儲定45000保底石 通常係OP角 半同年係女妖

我都係咁 等評價出左先抽 如果下下抽 破產都似

記得禁下 音符 呢次好多金碎片送

抽晒d 羊皮，一堆進化石

btw, Romancing級係咪痴線

呢關係痴線

打左幾次先贏 左下個隻打全體好痛 殺左佢先好d

SAGA群抽會

5 隻妖精已經打唔贏
200 張圖臨尾出到一件ss 甲

前夜鳥 準備昆一水 再出限角 老味唔抽

仲未打塔

所以我象徵性抽一次算

屌
手賤抽廿抽
乜都無

羨慕死

我都想好似咁抽一次算

今次妖精係大獎
被動有吸血＋回避反擊＋加攻(大)
超強生存力
技能補完左開場全體技

生存先係問題 得果30幾體加乘

都係繼續儲石等一周年限角同小火車算

幾game幾多號一周年 忍左幾個pool啦

記得12月中 忍得好辛苦

5萬石ready

為左今次隻妖精抽晒 cls

18萬石 ready

忘記不推文sor

十八萬儲左幾耐

下星期六一週年生放送，應該十二月頭就開始一週年活動了。

PS 幾日前Login 350日，拎左500石

之前維持左好耐12-18萬 想抽既pool 最多120就齊
最近幾個pool無抽先儲到6萬粒左右

正常咩石都唔用 半年有8萬左右

不過出刷野關有時又會食下石 通常一個月儲到1萬就差唔多

主線半體又係要做投石機

個個月好多水送 爆曬肝先用得曬喎

掛機刷主線好快就用晒d 水
而家用埋石都唔夠爆黎刷

所以隻GAME係考你留水量

之前有個月 都唔知係咪官方計錯數
個活動狂派水 忙到無停 飲左千幾支水

呢家係咁打故事都無晒了

刷杖刷極都無知+

主線等半體先刷
其他時間打活動好d

活動果啲
一早肝完

隻game係初頭煩,後面掛住機玩
同埋應該無咩game佛到咁勁
45000保底任選1

有冇刷到老皇帝Lv50? 刷左好多水都未得

無隻野太廢,通常垃圾個d我都換晒做金碎
我都係跟台仔學野,個度有個師父由0教到我打到活動關
我係上次半周年入坑,女帝個期

好似爆晒d 水係未夠刷 應該要爆少少石
隻野做補都幾好用

兩姊妹又出現

冇眼鏡既老師 不了

斧頭妹成個趙雲咁款
老師勁都會抽 放技落黑絲到

Ellen 係我愛角, 你呢個時候出,想迫死我

只係第一波 相信有三波 再完美接落聖誕池

諗到都想死唔知有幾多隻值得抽，多多石都唔夠做

開服一年終於有第3把SS武出現

lmao

好直升機

仲以為好似上次ss 杖咁二揀一

仲二揀一
果兩把真心揀唔落

兩把都有屬 把劍可以唔撚洗用喇又減體減力
把弓有水著女主都話重可以一戰

一把減腕 一把唔知減器用定知力

減都唔緊要但-5 真係有d 多雖然唔知實際差幾遠

好撚悶
兩隻驚都維護緊

臨訓前刷左ss 劍諗住試用點知一訓醒就維護
但係ss 劍同舊果把力+ 劍差11 腕力，威力先+得6 都唔知係高攻定低攻左 可能真係俾火劍角用可能一週年會出一隻

感覺呢兩把SS不了
-5都幾金下

我要刷光杖 仲未有知+

頂 係咪iOS未擺update上去

佢老味 更新完新年男主被動3改到剩返1次 不死族要轉生喇

劇情好緊湊呀又要等

30 號下午1 點

又維護

準備1周年應該今日即開

配合生放

留左石準備1周年，唔知新角咩評價

不如話有幾多個POOL抽 我就唔信一周年出老師家姐就算

ゼノン帝 老豆 觀星 男主四揀一掛

個會場好勁，仲有SE社長，隻GAME係咪好賺錢？

應該係
佢d 石其實好撚貴 8舊水抽得40 抽左右 150 抽先有補底

講起男主就嬲尻 改左被動3技 死得一次 之前無限次計機率

D 歌好撚正

因為免費入場（兩點後）+屋企行五分鐘就到；依家排緊入場

基本上d畫都唔影得

入得game 好多石送

少數影得（舞台劇七英）

好撚多野

呢個月又要爆肝啦

呢個月抽撚到手軟
強烈建議新手呢家刷隻妹就開波

終於出公會 同壓制戰

R杯有S白花再生光

準備入會

我仲唸緊宜家個新pool抽唔抽好

gun

終於可以抱依度堆巨頭大腿

BTW 頭先去現場都有4成女,多數係拖仔入去

復刻 90抽抽齊...送果20抽中左隻唔知係咪你地講既妹妹

不了冇咩邊隻勁等6號定7號果個

抽返皇帝女同綠髮果兩好唔好

留名

必要的 女帝也相當強

apkpure 仲未有update 搞乜
你地android 係邊update 隻app

Qoo?

已唔理聖誕了.. 用左2萬石接綠毛回家

女帝同綠毛同一POOL真係彿 中是但一隻都好 不過2揀一我會揀綠毛

兩個字 太勁

唯一擔心又中黑王子
上次出抽到保底先出又50埋

我就睇定D先 反正佢傻撚左派300幾抽連埋石差唔多400幾抽

好心有好報,一野ko

唔該

抽曬無保底SS卷 中曬A
唔敢再抽保底SS卷

差d 食補底
我個account 好仆街

上次愛連個池我都抽到100抽先中,火車頭保底
個期無抽你會勁後悔,宜家日網 火車愛連 半妖都係sss

唔知白花會唔會降tier 新s 白花有再生光，舊s 白花d 被動又同ss 果隻差唔多，係能力低d 但粗用係都夠玩
一週年第一彈已經要all in 應該黎緊半年都唔抽得了

S級角加成低 佢派既都唔好指望太多加成
D SS角加成都唔夠400既有一堆

不過如果有S白花換隻返黎繼下用下都應該OK既
SS白花最主要唔係補係光球

佢隻白花R杯換返黎 E杯我冇打過有排儲

除左綠毛, 跌左隻風術阿婆比我

隻阿婆風法第一人

有幾款武器差一攻又要打過差黎升ORZ

5連斬好型

10抽中綠毛
跟住
10抽中玄武!
再跟住
100抽先中一週年艾蓮
抽唔抽埋果50抽換莎拉好...........?
本身有舊莎拉，亦有湯馬士、黑騎士，唔覺得莎拉勁同埋唔覺得佢有機會出場........

睇定D先
下星期就真正一周年pool
綠毛pool仲有時間
依家送咁多石,話唔埋又夠一個保底

下星期果個POOL 望落好危險
張圖似係一週年男主角
但背後好似有其他角色.....又係公廁Pool?

係咪斬一下回1 bp

後面果D全部都係之前既限角池角色

成招回 1BP

2-5先危險 用隻兔仔1-3成日打1激撚死我

都係英雄王必斬兩野A傷又大力

10bp 打一下真係想死

就咁望落限池既話有小火車 同火主 應該值得抽 不過唔知呢個池有冇保底

好多角要抽

不過成年既限撈埋一池既話真係超級大暗鍋

比較有用既有水著海盜 水著女主 水著女忍
小火車 兔仔 聖誕妹 老師

其他都係SH!T

忍唔住30抽出左綠毛pool女皇帝
搞到更加驚追綠毛(黑騎50左好耐)

堅希望大家中到想要既角
我今次堅係特例黎,宜家我d石夠2井,差1萬幾夠3井

收埋今個月D石我都應該夠兩井

不過其實我只係想要妹妹(情意結)
小火車 女帝就可有可無太多斬角
暗法 型仔
冇乜其他想要 等新角

其實送310抽 個池個d己經好勁
係睇你抽唔抽得中
同埋個池女帝+半妖認真重玩都唔過分
有呢2隻再有埋送個隻回廊奶SS 應該夠做主力
仲未計你後面人品大爆發分分鐘勁過主號
我建議你地對正號人生懷疑真係開定小號刷

岩岩手痕抽SS卷又中多次英雄王幾時先中妹妹

所以我都好推新人呢家入坑重SO過半周年
有勁角又有免費SS奶又有400幾抽又多石點補底都有心水戰力

又要勁多水搭主線UP 根本呢家入坑冇死錯人
只可以話SEGA痴撚左線

完全極限佛心

我就係岩岩入，之前玩過兩隻帳放棄左

買左個白花帳，兩隻女帝都出左，仲有綠毛妖精妹妹

聽日開始多喲扶阿婆過馬路

新手無限體
310 連免費抽
大量gem

BTW係SE唔係SEGA

用30女皇帝換走隻50開左潛既舊古斯塔夫
已經體驗到咩叫99分

記錯 SE真係冇乜邊隻會彿到咁 出曬名黑撚到發光

女帝又未到話99分只係多個副奶可以輕鬆D唔洗用法系角

但係如果有英雄王又有綠毛就變到太多斬角唔係一件好事

本身泳裝女忍,泳裝女海盜,毛二力,英雄王,黑騎,3補都係50+潛
hea玩下都仲可以

我呢家個陣就綠毛 英雄王 女忍 白花 老師
有水有陽AOE 小補大補

綠毛女忍AOE 單體英雄王

需要突既就上聖誕毛或者水著海盜換走兩隻

啲水一定夠用
之後開腎石唔使就住就住咁
爽

係巴哈睇見人話食曬水要爆石我R曬頭

2019最彿手遊 未聽過有周年既GAME會送成400抽UP 重要一堆石
抽唔抽得中野當然睇樣但係好難咩都唔中

全日掛真係可以爆晒d 水

要贏fgo
同埋pad

呢家有圖刷更加冇可能冇水

PAD算撚數喇 故事連100石都慳埋 10石機又成日出垃圾
今日又中伏

FGO冇玩就唔評論 聽講果邊係用身家換老婆既遊戲黎

RS其實都係同FGO一樣
靠十幾廿年既fans廚力課金頂住最垃圾既時期
希望之後公會戰+討伐真係會有D變化

尻估 公會戰同R杯差唔多都係排好陣全AUTO 一定冇實時連線

討伐可能就係出隻BOSS 比成個公會D人打
或者係放隻BOSS出黎叫人幫手入場打計總血量

瘋狂auto同手動運game高難太極端
唔用模擬器極難忍受
某d能力/武器=垃圾、定位重覆
鍾意某d角色又因爲無ss/ss廢而0出場
劇情一年講人一個月份量

靠畫同無限抽先吊住fans條命

神抽

Sor 好似係斬1下回1點，如果無計錯數..

岩先滿bp開技斬左5下扣14格應該=6+3，但係下回合又可以出

衰在斧頭真係唔知佢點救 又唔算大力命中又唔高
最重要又係撞斬系 斬已經夠多怪物

All in 左80 抽中左姐妹但無老師
第一池就燒晒，之後點算

如果有上隻艾玲就唔同，個patpat

請教各位
無玩半年，見佢1周年就再玩返
抽晒佢送D券後，個帳號係以下角色仲可唔可以玩到落去定要斬掉重練？

好認同 如果再無深度好難頂落去唔知可以賣回憶賣到幾時

睇你定位 你呢到有英雄王 女忍 光暗法 四隻都係唔差既角

如果你要重刷都係刷女妖 女帝 用拎既SS補 刷多以上1-2隻

漏睇左隻吸血姫 都係唔錯既角

小火車好用到痴線
突技 打技 石化 三合一
強力推薦

SE表示：我有批好平既石，有需要call我

小火車係打道場專用 石唔到就再黎過

一回鍋就抽返哂d top10角 唔想走了

都話SE痴撚左線
呢家體半重要能力3倍一個禮拜就上返曬黎

隨便練練2隊D角都好

真 根本回鍋 新手入坑好時機

最正係主線跌埋圖 一堆水同卷免費派咁濟
我呢家已經驚D水食唔曬

依家掛主線掛咩好⋯仲係水龍法呀？

推能力值上去啦

有咁難打到咁難為止 能力3倍點解唔沖能力

如果冇能力UP 靜刷圖就話掛水龍算

Thx

最後都要追保底先追到女帝 (綠毛抽到70抽一次過黎兩隻)。

好彩另一個POOL 10抽中玄武，平衡返D 心理

好過我好多，地獄抽...兩個池抽到保底都未齊，已allin

本來已經有一隊，忍唔住手追艾蓮

HP最高唔知係咪952 打極都無再升

800之後都唔知掛邊好

試下掛14-2-4，基本上斬隊打呢關好輕鬆

一階階上14完就15 最主要你隊野打得安全

掛既難度會唔會有影響 姐係我n去到15 vh去到10 vh效益都會大d?

刷normal 幾乎唔會升能力15 都無用
搵關越後既vh 黎刷最好

Thx bro

可以上 傾下問下人

KEKEKE冇左得返DISCORD

無斧角又無綠毛
刷斬關好少選擇
50左既都係跌左落神台既打/突(女忍,毛二力,女海賊)

打15-1-1 vh最安全
同埋記得睇住時間黎打 宜家斬屬3倍 其他2倍

我宜家淨出斬角 唔勁都升住先 新角會繼承舊角能力 總有出頭天既

女皇帝刷15-1-1 唔計裏體力都刷到954
可能打15-2 果堆仲有得升下

抽晒D白金卷出新貓女,新紅戰士
但我想要皇帝女傳技

ss卷？

一半彩卷+全部普通卷+2張SS
出左新暗法,新貓女,新紅戰士,兩隻女短劍

一車車舊火車頭/50左既碎

唔錯喎 我留左5張ss 唔知抽唔抽好

呢次打主線 跌好多次個隻ss角

同埋呢次個新pool好似唔錯 搞到心郁想抽

新pool都勁 我想抽新水法

係咪有SER？

綠毛又抽到保底
得返2萬石

有新資料

新男主角竟然係.........火術!!!
被動技能都係增傷，同埋一個熱屬性既回避反攻
智力有成96%加成
但係腕力得返39％..............
但佢之前D 技全部劍技來
唯一有諗到可以承繼既係係2bp stun 技會因為智力高而增加成功率
好難想像呢隻勁唔勁

咁應該當佢係火法咁用

主線最後把SS火劍都係扣物理加法系
都估到

其實宜家咁出ss武 意思即係ss武器就變勁

成圈都好伏...
有用既女海盜+白花又一早50

10抽玩下算

個大獎應該係隻火劍 抽唔中呢隻把ss武應該無用

有免費抽

日本仔話新莎拉如果完全體既話勁過/有女海盜級數
所以對我來講成個Pool 實際上得返新主角同埋隻情人節池袋想收集
.....好似好唔值抽

如果新POOL 得火劍係值得抽 我可能會抽返上一個POOL算
總之睇定D先抽

今次d 水好似仲多過上次

越打越多

最麻煩(?)係佢主線體半減
唔半減都好D
半減跟本飲唔切D 水.............
依加已經900+支細水，重有中水同大水未飲.........

刷定三光石保平安

今次有一井石先好抽，否則真係無謂浪費石

免費抽
3 SS

三隻都唔係公廁ss

半喊先正一定唔駛爆石刷能力一流 d 水有成個月俾你隊實隊得晒

送水過寒冬
啲水可以用到過立春後

我怕D水用唔切多D

夠用既
尋寶圖+腎石
開新章刷VH

開新章自然有新水送俾你

唔好迫自己用曬d水 真係肝都無

肝？ 有既咩
利申 雙刀流中 一部saga 一部fgo

咁煲法電話都燒機

我用iPhone的
咁都燒就無計啦

我部廢an 機已經每日22 個鐘長開 可能真係會爆

咁我又無咁長開
起碼瞓覺果陣會熄機

btw你部廢an機好快會打柴

我都覺得會 不過幾舊水是但啦
真係除左係街全時間刷緊

d水原來可以over 999支

抽完...伏晒
天丼左先得1隻大波Miss (重要我本身有)

第3個10抽中

抽到天井換Ellen
為左R石 仲昇左一堆垃圾上50 lv

之前先井左綠毛
送幾多還返幾多

有排唔抽，得番五石
白花，綠毛，火車頭都齊
依家每日免費幾十抽
都多左七八隻強角要昇

恭喜！ 我免費10抽抽到主角

阿妹照抄阿哥咪勁到仆街
防冷屬+反擊仲可以傳回血

今個月黎緊係咪仲會有兩個新 pools？

apple sales第1 2000石
google play攞獎 另外2000石
12月11派

我理解仲有把SS水弓未有主人

本身都可以俾妹用 但我諗營運實出多隻新

錢都換晒

我應該未
我渣流灘式刷

見一周年咁多嘢送跳番入嚟呢個坑
Hard mode只推到9.2
Very hard 就5.2
應該點樣升/練人先啱？

角色強度跟依個

就咁睇應該組
掛機隊:白薔薇姬,アセルス,最終皇帝(女),アザミ,ギュスターヴ
手動打關:ポルカ,ソフィア

打咩關其實都係睇你auto效果點,
初期最好掛埋裝/石

謝巴打

剛開始玩， 抽左呢d 角， 係咪可以開得波 ? 全力衝主線先 ?

1行2，3同2行3開得，第1隻黑騎都可練

之前泳衣版
依加出隻一週年版咪得

ナイトハルト: 最Top 果批突角之一，SSS大技好勁
最終皇帝(女): 打得坦得做副補都得，好用
白薔薇姬: 三大SSS級角色之一，最強補師+ 4bp AE 降敏攻擊
アセルス: 三大SSS級角色之一，高攻、被動回避，4bp AE 降智力攻擊

第五個位無其他野練住既話可以放ソフイア練做副補或者カタリナ都算好用

thanks

妹加返招水屬全體就OK
本身泳裝已經好勁

妹係突角 佢唔怕突招已經好有用
其他補成日被D乜鬼強牙突進秒殺

我已經忍唔住 抽左上個同今個POOL 3隻SS加火主
用左9萬粒石

我都忍唔住抽左新玄武
個pool好強

見到一週年login玩返 想問下現家邊d仲用得 同有咩可以練同值得突上去？

果然出阿妹用水弓

同期小火車再出發

新果隻老師強到甩轆，沙拉又係

老豆

老豆好型 抽爆佢

又準備出血抽阿妹

想抽
等佢派石

希望又有抽3送1，天丼都平d 丫

想問下金圖係一陣完定仲有一日

終於完 飲到出年都未飲完

刷金圖刷到有一隻七妹都未抽到cls

隻玄武痴線咁勁,又快
頭先打秘密特訓-打 14
對面隻巨人stun 抗性50 ,都次次stun
撚到佢一下招都出唔到完場
我仲要未突破,未50 lv

依家每隻抗性都有隻對應屈機,好玩

邊隻係玄武

射波遲左起身
醒起登入已經維修

尤利安: 終於到我出強化版.....

出黎出去都係果幾隻

但尤利安個樣好柒

抽到即刻換圖
但講柒真係一般pool 新弓同風術呀婆最柒

Saga 3 出復刻，所以係佢地果幾隻架啦

有新mode刷

3隻新角都好微妙....話弱唔弱，但話勁又唔係必抽不可果隻.........

第7隻 fina

錯頻

13抽出妹 小火車同男主 超爽

女主面版智力200痴線

右邊原來有個新mode玩

Load 唔到壓制戰

有償石突然冇晒，應該個server 死死地

好lag啊

係個地圖度會係咁refresh lag 到

係咪直頭死埋ser

每轉畫面都load
制壓戰要load 果個combo數，好耐
Lag 到好似搶點打怪咁

抽爆ser

大家加油整爆個SER
唔係我得二萬石抽唔晒妹,老豆,小火車

咁多 pools 應該抽邊個? 定係 strong hold??

有水著妹 唸緊抽唔抽新妹 睇定D先

眼鏡實無死
三幻神之一

邊個係眼鏡?

右邊

小火車 好用 有能力就再揀抽男主/女主 兩隻都好用

仲以為3台網絡虧
點知係個ser😂

小火車又係邊隻，唔好意思

眼鏡=小火車=thomas=最右

佢名叫湯馬仕 所以通常叫佢做小火車

壓制戰其實幾好玩 終於唔係單機驚

玩到個Server lag 證明左都幾多人玩呢隻驚
應該公會好快會出埋

また会おう 必ずな ！

3萬石得隻鎗

20抽中阿妹，跟住隔離pool 再10抽同鎗女 (呢隻之前抽到天丼）

抽埋最後6000
出左妹
20日內要70抽保底老豆
小火車應該放棄(鎗同弓都出左)

師兄 你ALL IN 左

All in 左 60抽(上次抽完男主角，乾晒水)
中老豆2次
雖然日本WIKI 評論係老豆最勁
但係我想要妹妹

咁無課黎講
1周年前得5萬石
女皇帝(回血),アセルス(井),男女主
想要既差老豆同小火車
免費抽有暗法,妖精,螺旋劍客,新紅戰士
算係咁

宜家女主我唔敢抽住 因為本身有水著
出埋聖誕POOL 先決定再抽

而家每壓制一個點有50水送，我唔敢望有幾多水係身

依家先開財寶地圖

已經3500 細水 可以飲到腎衰竭

睇怕班痴線佬今晚就打晒

男女主,白花,七妹,女皇帝好好玩

而家先10零% 咋喎 有無打咁快

真人無體力了
等收石算

佢有D 格係之後幾日先開
剛剛打一北面分支... 打完最後一格又開左隱藏7 格
有幾格係海中間
西北面個島應該都有路

30抽中老豆,想要女主角,都係留石
男女主角應該遲早同pool 復刻
仲有聖誕新年未出

之前已經中左男主角，我到底應該繼續抽白花定係去隔離 pool 摶小火車？

可唔可以唔好再俾遠征券 清一次又煩個功能又on9

想問下呢隻S版既白薔薇姫 係抽定有得打返黎?

打R 杯換

好
打返D主線開哂DR 杯先

小火車係一隻泛用性好高好好用既角色
法術又得物攻又得又可以控場
但我個人用落感想係，有佢好撚方便，無既話至多係辛苦D

但係白花呢....人權角色來，基本上打boss 關放補一定放佢

所以我係你既話會追白花唔追小火車

你講得岩
如果兩隻要簡一隻出場
一定係簡白花
可補可攻 又自己回血

打算扔晒啲垃圾角走去遠征
然後狂用遠征券

已經全角色HP 700 以上

9 次10連都唔中女主 睇來要拎保底

其實邊隻最勁，今期咁多個pool, 抽買3送1個pool,一隻ss都無

其實新角隻隻都勁過前期個班

以前咩新年，聖誕角入晒倉

人權角就一樣咁勁

練到上去好多都好用

遲下如果有公會戰就另外組隊

宜家覺得斬角太多就真

打角一路跟唔上

係，重要好明顯果隻
由其係前排能力+3 up
每次我都抽d 相關角色出來練
突隊、法杖隊好明確谷邊幾隻
斬隊直頭唔夠位唔夠時間
係得打角隊...........唔知練咩好
明顯能力跟本唔上果堆新既斬角/法系

玩到宜家都係用 超人，女忍

暗拳都好既

鎚仔我都唔知講乜好，最近2個月出既女鎚都唔知做乜9

估聖誕應該出 女忍

係，Red 超人我重要無抽到新果隻
舊果隻弱到喊

女忍者能力唔差但係依加一堆強角下佢完全無特色

鎚仔..........女鐵匠其實3技本身唔弱
但招技有[Delay]，最後先出招，真係頂佢
重要佢設定係坦角，真係想問佢做乜鳩

新超人識吸血可以週回到都好好用

女鐵匠 完全係冇用

温泉鎚 又係

法宜家出埋男女主角已經成咗型，女主重要係知力最高，不過可能要等新style補技就真

公會個個一樣斬角都幾

打角真係得迴廊隻光補係長用
其他斬突角咁多勁野真係唔駛特登用打

一週年一隻似樣既打角都冇出

真係等聖誕/新年

依家男女主 白花七妹女皇帝
高難周回全部殺晒

3補

自動反擊比想像中惡
男主差一招傳技
七妹diasble招暗技就好

男女主反擊再加weak真係大大力

而家補改左唔會幾個補同一條友應該幾好
唔知5補隊有無得玩

清0之後打返7000石+500卷

50埋男女主
臨訓清下卷50抽得2s後
3000石（第90抽）出埋老豆
有d機會挑戰小火車/聖誕/尤利安了

抽邊個pool

痴線 隻game越玩越多水
成4千支

刷撚到驚

每日十抽終於中到新英雄王
等埋聖誕決定allin女主(已60抽)定聖誕pool

女主如果有水著傳技真係勁到癲

我仲有3500水
制壓戰 仲可以999x3 換

我無水著，但洗濕左個頭睇下抽唔抽埋佢

有幾顛 我唔想咁快抽住

呢排好黑 dpool差唔多保底先中到

本身有反有大力一列防突防冷氣
開場單體SS冷
有泳裝就有混/回血/幫阿哥防冷氣

cls

越刷越多

到底先中晒隻，早就已成日常

我都4000 枝
見到淨返果堆水都唔想換

半體果排忙左一輪 今次活動換晒d拼圖就算喇
水同遠征劵過期都唔理佢

刷撚到部iPhone要換電都唔撚掂
呢兩日刷粒電無撚咗2%

你究竟點刷

其實依隻有咩咁勁？中左用都無咩感覺

一技攻敵全體+降知力勁好用喎
反而小火車用落麻麻哋 可能因為未練好所以無咩感覺

小火車高智先有用

4AP全體斬+扣人魔攻配間中回氣
開場SS單體+特攻
間中無敵,超高物攻加成

All in 完都係唔中白花......

隻game 所有4bp 全體技全部都係好野黎

手上資源有限有排練有排突
同埋都未太理解d隊伍要點組先好 因為有太多陣型變化太多
有d盲目跟攻略排行榜練角色

係, 智力影響石化率
有隻斧都係同一招石化技, 不過得啖笑

2 bp 降體, 同boss 打持久戰, 愈打愈大力
overdive 時用超重力,好大力,
唔用打角,用佢都得

降體會叠加？

岩岩入坑
請問應該點組隊好
依家全力抽緊小火車同綠毛

有冇建議

可以, 不過唔明顯, 降體小
好似維持2-3turn, 重叠到.. 每turn 都出,都係累積2-3 個降體
降左之後單發出技係多少少, 不過combo 同overdive 明顯再大力D

右上角個兩隻唔錯 尤其係隻斧 如果有埋白花就好

有無人抽左呢隻 日本網話SS-SSS
有無咁勁

補圖

青睇唔到你張圖

邊隻係白花？

謝謝解答

智力 小劍類第一,全角力智力第八
開幕10BP 必先手,滿hp 加攻聖石有得諗
4 bp技威力OK,
周回幾好, 係無咩小劍招

我主力抽呢隻 30抽抽到好好彩
妹妹就再諗諗啦

新人想入坑 岩岩開咗刷唔中女帝
想問下應該抽邊個池最啱？
暫時仲刷緊綠毛女帝個池 其實白花補應該抽邊個？

白花補抽男主角池

我睇排行榜，依隻好勁？抽極都唔中

補充一下，根據依個test

連降唔次體大概可以增加10%傷害

新手入坑，想問係咪白花加綠毛開得？

係，必要既角

好，另外想問刷首抽係咪要下下del game ?

新手首抽， 請問可以開得嗎？
謝謝。

好耐之前刷都唔記得

新小火車pool出舊小火車

其實我覺得刷到有一兩張起手都開得 唔洗曬太多時間刷首抽
當初我玩都無刷過就一直玩到去
宜家d卡都唔錯 起馬三隻sss都有

其實隻game最花時間既係要瘋狂出場練角色
又無得skip 又係得speed up

又無得speed up

其實咁樣先有RPG game嘅感覺 下下用skip卷/靠一課到尾根本唔知自己玩緊乜

練角真係要好多時間

好在練一個style都好夠用

都係 唔洗每次抽中新角要重新練過
未知練得咁辛苦會好灰

老是常出現

抽撚咗半年，終於中白花了

張通知咩事. 計錯數?
擺明有心派咁多水

打多左個0

4000支點用

玩左一個星期
暫時砌到咁， 唔太識
可唔可以幫幫眼

有冇人知點解出出下技會rank up?
rank愈高招技愈勁？

1行123
2行34
3行134
4行1
5行4
7行2

呢堆人都可以練

技RK最高99
用得多就有機會升 越高越勁

唔該哂

點解要器官捐贈
利申無

6-4 個隻最終皇帝點睇？
呀 ，仲有呢，繼承技你地會點樣揀？ 低BP技 優先？

SE係女權撚 女帝勁 男帝廢
技能就睇角色有冇降腕降知 低BP範圍(4BP) 範圍(通常8-10BP開場打一發)

或者平時想搵人問野可以去台灣個DISCORD

請保持禮貌同用書面語